[791]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(394)

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、朝早聽歌較好大聲嘈住人

size=5]本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet[/size=5]

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

WIZONE 會然招募

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

新po又留名

lm

留名

好葡萄蛙蛙留名

又冇字既標題

對唔住大佬

識貨

會唔會係呢度巴打

孖辮妹

頂 睇完好肚餓

標題

成日去食呢度蛋牛治真係好好味而家又想去食留名

Lm

食飯放低個名

蜆b愛人新op 留名

入去放低個名咁都見到你

清純徒弟

雖然係mail但係唔加密啦

有冇人有睇Saturday呢團，首WIFI又係好momoland 咁

勿盡信repo
大大出既都係咁話

學有所成

講緊邊單野
comeback

但係蛙巴話蛙蛙聽到後shock左架喎

唔知啦
或者當時佢嘅反應係用一個疑問嘅語氣講
但係後來畀人傳下傳下就講到confirm左咁

或者講緊以前既野

蛙巴講到蛙係既反應

可能傳到比公司訓話要出嚟澄清

總知唔係本人講就當係小道咁啦

櫻：呢單野唔係我跟開

燈

蛙同hi部ipad都貼左

下個係奈01‘s

躝啦

一個都唔會走得甩

人呢

66

67

68

69
我要中69卡啊

70

71

72

炒

73

你去整公仔啦

搵日假期先坐定定整

歌詞寫得幾好。中譯都跟埋押韻。

要vpn

第四頁黎明之無題

冇簽名，90%係褔岡啦

應該係啦 佢地近排好似冇乜行程或者假期要去東京

咁痴線

堅 都無得再堅

入面咁多pair點輪都未輪到佢啦
有清純係度

點撚樣啊
同事咋屌你老母
唔好比當事人否認同埋話只係同事就惱羞成怒啦好冇

嘩 屌

商業

圈地自萌咪算囉屌 根本直接問已經錯曬

CP依啲嘢已經係自high
屌佢老母仲要拎出嚟吹水

【追加情報解禁！】
このあと1時からの #AKB48 のオールナイトニッポンで
#指原莉乃 のAKB48として最後のシングル
「ジワるDAYS」初解禁決定!
お聴き逃しなく!

今晚有55單

[po經]找數未

99line係最fd

阿純就玩膩

什麼CJ社內放送
片呢

嗚呀

對比大阪場好似唔係好爆

有蜆近鏡

短身有個台仔企
櫻想自己望落矮d?

幾時講架

我想睇女飯近鏡

係囉 櫻打開腳企
估唔到娜都要企台

俾你囉

emoji出道

睇呢個啦

櫻係咪着拖鞋

冇得睇

你真識cap

nako條腰好似好辛苦咁

應該個個都會換鞋企

拖鞋舒服d 話晒企足成日

最近又呼籲刷mv刷到100M
好似話破咩記錄
大家得閒嗰陣用YouTube播吓La vie en rose

唔出得街既Vlive
清純又創歷史

要同itzy鬥刷?

no oversea concert

其實依啲嘢刷嚟都無謂

隔住咁大張枱⋯要傾前彎哂腰咁拍足成日·一定好辛苦好攰

喔 我知邊條啦

真係睇唔透hi

開台啦 開台啦
11點就要聽呀櫻

怎麼辦怎麼辦

怎麼辦.gif

不朽有請在奐，不過唔係同ione同一場

奶粉膠真仲企上台既話點玩

做咩 你想兄妹相認？

其實應該見過十幾廿萬次
不過solo之後第一次見
幾想佢哋相認

幾時先有高清MV睇

我知post 過，估係詩炫係同尾尾一齊練Rumor 所以熟既

宮脇咲良廣播
經常和奈子一起看雙層公寓，hana也會看呢ww日本showcase的時候超多女性的飯啊，我好緊張哇~~
今天讀了來自菲律賓的飯的信

奈子你有冇睇天空之城

戀愛論真係完全唔知講緊咩

宮脇咲良最強大腦又一認證[拳頭]

油管上的這位Youtuber上傳了🌸擊掌會的後記reaction視頻（很有趣推薦觀看～）

小亮在擊掌會上認出了這位Youtuber[酸][酸]
剛一擊掌妹紙話才說出口gx立馬反應過來‼ ️用😳這個的表情說“(你是)Youtuber!!!!我看了我看了!!"妹紙超絕驚訝臉www說現在想想還覺得是做夢然後打了自己一巴掌[笑cry]這不是夢‼ ️“在日本也好韓國也好都非常受歡迎的Saku醬…居然看了我的YouTube…泣”www

如需觀看cut片段請戳➡️

而家望番轉頭佢應該真係有照顧日本妹
見個某幾個日本妹訪問都有提起佢

*talking about cheating*
Sakura (passionately): I've heard reasons like, "Well, my girlfriend has been really busy at work recently so I cheated." NO! It's always the fault of the person who actually cheats!

Sakura: You should support idols especially when they're going through periods of change! That's when they need your support the most! I think this goes for all idols

Sakura: People that say, "I'll support you forever!," I really pay attention to that. If you told me that when I was 15, you should be supporting me when I'm 20 too! It shouldn't only be the me during a certain period of time!

EVERGLOW第三個成員
去過偶像學校
應該識得油，雖然好早out

詩炫好人黎

清純咁講會唔會比人屌架

接受唔到要靠另類方法釣飯

有up過呢啲片上youtube嘅其實都會明
唔俾人del到ban ac已經好好

矛人睇架喇

蜆ssssssss

Sakura: I heard that in some Asian country, the hashtag #sakumail that's used for replying to my mail somehow started trending! Isn't that amazing?! I mostly only write in Japanese, but even a hashtag for replying to me started trending!

Sakura: Therefore, if even #sakumail can trend, please help #さくのき & #sakunoki trend next week for the 100th broadcast of Saku no Ki! I know many can't listen in real time, but you should tweet using the tags anyways next week at this time!

下星期

有冇人知呢個youtuber link係咩
比櫻認出個個

up野上youtube咁易賺到錢就好lu

最重要既生寫唔齊
咁多章 咁多帶 用嚟做咩

櫻調返轉同佢講加油

好鍾意奶粉LE張好青春

每日任務
P社

Miru都識Gotta Go

幾似我會做既野

佳恩

AKB48 55th 初解禁
「ジワるDAYS」

佢踢下尾出組呀

我ig個為里推介終於見唔到油

所以普遍對呢組其他人都

我現時自己肯收工

睇睇下其實立頭波子都好得意，想要小卡

詩炫 我係俾1000%嘅下尾吸引所以...

下美腿

發生咩事？

早晨,AKB 55單又幾好聽喎

但係單野唔係英治大神repo 傳先既咩？

做乜嘢

一開頭個solo
不如俾油b唱啦

除左4月cb 仲有一個repo係問佢除左啤啤有無鐘意其他kpop偶像 個po主話櫻鐘意泰民呢個我覺得流 櫻唔會咁蠢話鐘意男idol掛

返工！我好興奮啊

咁唔鐘意佢,屌柒佢啦

佢明明鐘意鐘鉉

極危險

作repo
好似啲人一張券但repo度成10句對話咁

想屌好耐

感覺似返早期既歌

我真係好想知果幾秒點講咁多野

kim um chae won yaaaa

荻野由佳實得

真正親生女

早餐就食咁多肉

屌你老母一排無黎d人名又唔撚同曬

好鐘意呢隻豬

我都係咁話

未睇個陣一聽到sakura我已經知唔對路
仲要首詞套落去櫻花nako都好適合
佢兩個一聽應該喊到

又真係唔錯

Akb 第一握手女奴山本彩曾經講過 大部分repo 都係加左好多創作成份落去，叫人唔好信。

Honda Hitomi 100 days Debut Support by Honda Hitomi Minor Gallery

究竞點解係100日

ione出道

下次有機會去日本拍手 我都要作櫻愛我既repo

話應承左結婚

都過左啦,依家先黎送

之前送左啦 最近個次機場相佢都用緊airpod

定係一早送左但宜家先出report?
btw...ipad...又會貼油b貼紙...

個airpod 好似早兩日機場照有用

起身黎個明

返工LM

我都估係

山本巨巨呢到都見到你

送兩對耳機咁得意
btw rich

韓仔送左咁多野

我愛金珉周

D 全部都係D

唔洗怕羞

當然唔少得呢張

話係清純pd之前彈既琴

信不信由你

波子真係好得意好靚

連個琴既相都冇

你dm我, 我答你其實係trump黎, 之後你hide左我個名出twitter: CONFIRM!!!! ITS ACTUALLY TRUMP PLAYING!!!!

櫻花樹下叫大家sd生日祝福比佢 21號(今)晚前

一對for影相 一對for聽歌
啱呀

24拍手會完,竟然到27號先錄

第一句係話27號（第100回）已經錄左

想話指櫻唔係肥秋親生囡都唔得，啲詞度身訂造到。

櫻花畢業單呢到應該哀哭遍野

蛙蛙俾你個Good Morning

櫻花畢業都唔知幾多年後，呢度仲存唔存在都唔知lu。

好快架咋

生日祝福有無指定語言？

Ione畢業先.....

櫻返hkt至少玩多兩年啩，挨鬆完咗呢度keep唔keep到兩年？

可能成班CSL約出嚟/去日本喊

3套IZONECSL48 Whatsapp Sticker終於誕生！仲會遲續更新添～快Ｄ下載send俾朋友仔傳教啦！
(請先自行下載 WhatSticker)

法國依排多左人推我蛙

如果ione畢業，櫻唔覺意做左國際大明星，而HKT fd既可能畢業左大半，櫻仲會返去玩幾耐呢，到時佢既心態可能都唔同晒

呢個sticker好啱嗰啲唔堅定嘅人

哇屌 多油到
奈子個張想點

搞清楚小小野 蛙蛙是大家的 值得吹奏

肥妹要多做Airpod 做咩

邊張奈子?

你呢個cm真係好符合你個名

塔巴係真飯啊
用咁多時間整咁多sticker
真心多謝你

美腿

唔想咁快諗到佢畢業

到時櫻花畢業果陣，呢度班人都有新女啦

點都要返去帶幾年 ione完左無幾耐就走 實俾人罵

上岩 化石圖

ione完之後即刻宣佈唔撈, 轉行直播打機, 仲fat

當日由六日六韓，兼任變專屬變成而家咁，鬧兩鬧咪又排隊俾錢
有大錢搵真係唔怕你鬧

緊係真飯啦
你見到咁多STICKER就知

你需要D咩字句都可以開聲
我可以更新

畢左業AKS 都唔會放佢走
佢無外簽
真正依家AKS 既大Top

其實係日本23歲後先轉做演員會唔會太遲？

櫻有無簽經理人公司？

我個我愛HI醬HI醬愛我幾時有

我愛牙純牙純愛我
個張好難攞

你係個谷既最底層好難拎到塔巴獎勵

鬧同比錢係兩堆人 (連登除外)

話說你尋晚最後有幾多個LIKE

off topic一下
塔巴係咪=之前戀上嘈但溫柔個位？
一開始改ione11人合照圖都係呢位？

淨係認到中間係miho..
左同右係邊個

佢係清泉
只愛娜B果位

左：藤江れいな
右：小野恵令奈

AKB個陣D FD底 (兩個都畢左業)
一個叫藤江れいな
一個叫小野惠令奈

演員從來唔怕遲，最緊要公司接唔接到好劇畀佢拍。

我本來以為係sae同高朱

同得喵食飯既人好多時都係考古題黎

佢好似好耐冇入黎啦？
定係改左名又

我架

肥妹終於收得airpods

係改左名

油蹟就咪係佢

唔知佢死左去邊
可能轉推左油B唔敢入黎

挑 比人撚左

櫻花咁有情義，講到明要將喺izone學到既野帶返hkt，點都會留一排做返啲成績，同埋佢應該會幫奈子撐過一兩屆總選舉。

好多個之前都有出過聲等佢地返來,我唸有1-4期有一半冇走佢應該會玩多一两年,至於奈子就九成九過埋成人禮先啦

真飯
係咪即係飯我

我現時自己肯做飯

堅定

肥秋可唔可以幫手比我2021嗰屆投奈子呀

衰佬有時靜係識填wowowowow yeahyeahyeah 有時又超常發揮

英國巴

因為洗腦歌可以引人一齊唱，呢啲寫得咁有深度好多人聽一排就算

喂師兄！

返工愛我呀

清純

淨係聽一排無所謂，最緊要大家買碟啫。
肥秋又fat fat。

膠真

彩讌

奶粉

蛙

權F

娜B

彩元

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

唔返工邊有錢飛

而家見到ipad都驚一驚
睇下有冇貼紙先

你都改左名啦
落清純坑

肥妹

超常發揮到講中曬d人d心聲

咪鬼貼阿恩啦, 無人想知呀

指原巴因爲55單先上水定?

May J, 腰

個彩元站咁風趣
影就影彩元
但係站張相係油b黎

首歌開頭個旋律好似另一首akb定hkt既歌 有冇人知係邊首？

柔理’s

學埋哂我d衰野

唔係連站長都分唔清佢兩個ma

柔理's 仲有多個成員

有個站係彩元油站
我含淚忍痛follow埋

我私有化左佢啦, 以後有乜野我知就得

旺財係PD前睇既櫻花唱歌

呢個世界上最唔care阿恩個個應該就係佢囉

都好過走晒音

有 忙緊ione 同 F9 CB

條仆街好鍾意2張彩元2張油一齊po

我回緊個雙人站

好忙呀, PD404又黎啦

Angelic Royal
@AngelicRoyal_IZ

雷娘同小野

404 po會見到幾多熟人呢

如果有靚仔小鮮肉會睇下既 追就唔會

有個手機game？ 出咗produce版

仔

我想欣賞Cube 同 Pledis 點衝過去送人俾Mnet 撚
撚完仲要一個負責作曲
一個負責營運

塔巴高汁sticker
要不是塔巴係油推，應該都係清泉之一

未必追，但好奇個節目改咗名會有咩新玩法。

錢已袋, 話知你

再宣傳:
3套IZONECSL48 Whatsapp Sticker終於誕生！仲會遲續更新添～快Ｄ下載send俾朋友仔傳教啦！
(請先自行下載 WhatSticker)

佢兩大社 負責左一半以上PD撚人既戲份

聽完55單決定1pick肥秋

404不了
PD48之後MNET所有選秀SHOW都唔再睇

cap定先

真係要
等睇ione會上去客串下

otr係pledis有份既，pledis點都賺硬，有無佢自己既女入隊都無咩所謂，所以俾人撚既只係p社啲女唔係間公司。

喂DIU
睇IONE上去客串當唔當睇左

心水清

想當年我都咁講
自從遇見櫻花之後.....

等ioi合體

404會唔會有AJY份

收到風會
做練習生出道

404係AJY PD

以前未有十七時好窮
依家肥到漏油
十七 Nuest 事但出隻Album都過30萬專銷

窮既反而係Cube

跟住出糞曲又棄推

x2

咁實會 做下mc

櫻係mnet有咩搞

跳舞大賽mc

著得咁靚既

而家咁睇mnet都好捧櫻自家綜藝都有佢份

頭髮終於長返啦

櫻花呢排好似神神秘秘好多野搞咁

都要本身掂fan base強轉數快反應好先搵你既
唔通搵呀豬呀油狗咩

有fanbase緊係用到盡

btw櫻行路隻手fing下fing下 好得意

之前仲驚強捧

長髮櫻好正

你要記住我永遠係呢度第一個同清純講生日快樂既人

佢好多時唔見人仲以為佢好多野撈
點知又唔係架喎

真係出家人都會心動

你都退左坑

自設對白
：呢度都見到你

好快又會入返坑

講之前放低手上邊把倚天劍先啦
乖啦

左下

無人上門搵佢
買一送一都未必有人要

請

清純好快做我正室

其實係更新左個電視台
然後今日啱啱出左produce
仲有蒙面歌王不過未更新

指原點算

清純淨係食女

好似係大家的廚房記者會？

佢32歲個陣我再同佢食兩次飯然後求婚就得啦

我係女

不過佢話可以用錢出特稿其實係on9嘅
用完之後係0效果
至少我玩左4次隻驚嘅pb出特稿都完全冇很用

似啦

嘩屌

係唔係固定先會有份去記者會？

有人話佢今日錄404 teaser

彈出彈入

你地都話加推無罪啦

ione咁多高質囡囡 有排都未到油

上面個佢係油定櫻

櫻 但睇樓上巴打話佢係去記者會 404呢個唔知係咪流料

唔應該quote你
“佢好多時唔見人仲以為佢好多野撈
點知又唔係架喎”
呢個

Mnet又唔會拆招牌既
始終整到奶粉第一
404Taeser就算一人錄都係奶粉錄

我以為講緊櫻

讌真係好 去買生活用品

係呀櫻講炸，唔代表我立場嫁，繼續堅定

光熙個頭好細

新聞：

21日下午在首爾麻浦區上岩洞的Stantford酒店中舉行了Olive '所有人的廚房'的製作發布會。

都唔知佢買左幾多人份既生活用品

佢太瘦啦

好老母

已經認到好多人
右下

好靚

今日靚到呢...(其實有邊日唔靚!?)希望佢下次cb會長頭髮....

要搭的士,可能真係買左好多....

考古櫻圖 幾年前？

你個推叫你加推都唔加仲話堅定

有份上記者會姐係固定嘉賓

點解唔見虎東既

你地既最愛

我奶先

但虎東唔係？

我都要奶

如果冇讌既話佢地會唔會餐餐食外賣

仲以為係加拿大

虎東唔係既話個節目執得
核心MC....

幾時上認哥

推上粉絲的顯微眼鏡真強
左邊是彩演2/13日private mail的照片

兩張照片說明這兩姐妹當時在一起[泪]

本身想話櫻花係咪著唔慣高踭鞋所以咁行 點知最後望到個踭又尖又幼
查看 @dukh00 的推文：

可唔可以借借俾個位我都奶一奶

「直到正式編成後,考慮了很久出演者的問題。 因為是Social Dinning的概念，所以和之前的綜藝節目的固定、半固定的結構不同。 試播時觀眾對出演者的反應很好, 所以想盡最大努力一起走下去，但日程上不是太容易能做到。」

當是半固定去想就可以，日程能調到就拍那樣子

已經好好好滿足架喇~~

好正呀~

櫻花+虎東有化學效果 應該好睇

咁快有半固定
好既開始

「本來是年尾特別節目那樣子沒想到會弄到這麼大（正式編成）」「直到正式編成後,考慮了很久出演者的問題。 因為是Social Dinning的概念，所以和之前的綜藝節目的固定、半固定的結構不同。 試播時觀眾對出演者的反應很好, 所以想盡最大努力一起走下去，但日程上不是太容易能做到。」

【當是半固定去想就可以，日程能調到就拍那樣子，就像第二集在日本拍手所以拍不了就沒拍，昨天還是前天回到韓國能拍就拍了那樣子】

個翻譯佢改少少

個PD好似幾錫櫻咁 講明半固定
有野做就唔駛拍 無野做先拍

佢兩個咁好感情 應該得閒就一齊
但發現到既人都幾勁

但細妹張相邊度黎

【韓網新聞】190221 大家的廚房新聞發布會新聞內容節選
標題：'大家的廚房'宮脇咲良“擔心韓語不好…但是很喜歡像家人一樣的氛圍”
通過去年12月29日試播帶來了溫馨的化學反應的薑虎東，李清娥，光熙，東延，宮脇咲良成為正規編成再次跟觀眾見面。

記者會新聞

就係韓語不好先好睇丫嘛~~

睇片會見到個背景有虎東

搵下先
去itzy po睇乜都冇既

PD:我就係要呢d

櫻想 Call 齊人上廚房

有講虎東唔得閒姐

最好講到一舊舊,講得岩與唔岩之間,搞到大家都覺得好好笑就最正~

會唔會炸咗個廚房

大小天使負責炸

蛙切午餐肉嘅手法

第一個應該係演純?識煮飯同食野

我想睇炸廚房

整脆炸'油"炸鬼

我想睇人炸廚房
佢地再拎住滅火筒出黎多d

阿純上唔上到節目呀

廚房ig更新

一路炸一路爆粗

上次vlive完應該要雪一排

我又要我唔介意執四攤先奶

會唔會有陰影唔係講呀純

賣點黎 點會雪

上到第一秒就同李清娥請
언니 我第一次同虎東錄綜藝 好驚呀
可唔可以拖我隻手仔

搵油b上去教櫻花唱if

2宿舍

青娥姐姐都幾靚。

好有氣質

ご機嫌サヨナラ真係開心唱分手歌....

仲要有女人味既姐姐

請都請呀演啦
請牙純純粹上去食野

牙蛙 午餐肉

好多靚相~

清純實攬住黎聞佢d女人味

好飯拍

請到允兒上去一齊整野食應該幾好睇

38秒 閃走左 我以為眼花

手上面嗰粒是what?

j出血....靚女整野又好食

唔使紙仔喇
鏡頭Off 就開始摸喇

孝利家民宿既允兒真係100分

ig

要爆粗係咪啱上rm？

影埋合照 然後直接入佢個電話no.響手機度方便再聯絡啦

如果清純一齊上 清純會唔會食埋允

J出血

屌 以為係仁美/奈子先禁入去

仲以為係蛙

Ig油到噴汁

@39MysteryLover

站都入到記者會現場?

係囉
我都諗緊站姐點解有相

站姐op不解釋

其實係咪佢本身就係記者

可能記者係副業

你邊隻眼覺得係蛙我想問。

你改名做怎麼辦啦不如

蘿蔔麵包

站姐op到就咁攞張記者證光明正大入去影應該唔難

佢應該係以為我講嘅係蛙po ig 入去睇發現中伏

毒撚櫻喵

彩演最細個妹妹幾大

你個死女包

01

唔係仲有個？

佢話讌最細個妹送既張貼紙？

屌你

最細個妹妹好細個喎
6年前睇落似5，6歲咁上下？
我都唔知

嘩

同讌三姐妹都熟晒咁

流哂口水

我發現佢入LIFT前既飯拍,佢對耳環唔係呢對!
唔通臨上台前先戴貴野真野!?

好想夾係中間

大家的廚房LOGO隻貓公仔

蘿莉岩晒櫻

會被強吻 快跑！！

櫻
Apex Legend 入面既蘿莉就有佢份

櫻花

即係櫻花直情見過彩燕成家人??

你加推柔理添

躝啦油狗

可能帶妹妹去宿舍

彩演細樂送
不過未必係親手送

依家愈黎愈多顯性油推

要發達就要我不入地獄架啦

依輪對柔理好失望
官配又唔要
又唔征服蒙歌
棄推

你過去見到面同佢講囉

仆街田中巨而家推油b？
無上水一排搞成咁

wa wa wa joyuri des

而家D人全部都變左心
得返我一個係清泉
一心一意愛娜B

幾時有中翻呢

你醒未,我幾時有話過我,識唔識中文

d人話你油推

邊兩個打

我覺得佢地真係好勁
閃到眼到盲仲可以睜咁隻眼
平時我影相大陽曬少少已經開唔到眼

睇唔到邊兩個
奶粉??

其他新聞網

依個成個鐘發佈會

唔知出處 發佈會櫻花直拍2分鐘

放埋今日 聽朝又飛

就嚟又有repo海

對鞋咁高櫻著唔慣

Repo

依家記者會都有直拍咁cls

190221 《大家的廚房》製作發布會-櫻花問答cut中字
恭喜🌸喜提個人固定綜藝[米妮酷炫][米妮酷炫]櫻花最想在節目裡見到誰呢？對虎東前輩的印像是什麼樣的？還有企圖邀請全部成員上節目的願望能實現嗎🤓

佢個生死海

到時候有人900蚊放

咁平

佢唔開聲900可能真係買到, 佢講完9000都買唔到

其實亂up
btw你竟然話平

呢度個個都係土豪

證件相都有仙氣

奶B我愛你💓

小姐邊位

仙到差d唔認得

到底油b有冇fd架

大家的廚房新預告來啦！ ！ ！畫外音還是kkura負責的[愛你]

有ione出鏡

weki meki lucy

wizone盤生寫仁美換彩元

v

櫻直播撚娜b

v , 櫻鴨去打機?!

打機
VR

網吧

VR

係時候到我娜b當櫻花狗咁撚

睇下邊個撚邊個先

咩game黎

整野食game

娜b

成地都係

娜B都唔係好掂

娜b就黎隊到櫻

呀櫻d韓文好似勁左好多咁

好恐怖
咁似我平時發個d惡夢

呀櫻笑到跌地

娜b洗唔洗咁驚

全部簡單野黎好似
未見過佢講長句子

wow wow wow

娜B爭下氣好嗎

鴨

屌娜B係咁搞事

狂撚櫻

櫻

娜b嚇櫻

好心娜b自己咁鬼淆清就咪鬼搞人啦

點解我睇唔明玩緊咩

兩個係咪已經we哇鬼叫左幾粒鐘

都唔係成日影住個mon

燈到真係有直播打機

笑死

don't do what

淨係聽住佢地we哇鬼叫

娜B嚇到瀨屎未

娜B係咁跌落地

娜B縮埋一角

我諗呢集係唔需要字幕組

櫻玩到好似跳舞咁

hard carry鴨

呀～呀～呀～呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

好嘈

睇文字直播都feel到好緊張咁

撞牆

佢哋玩完會唔會要賠返啲手掣比人哋，整壞哂

真係有機打就幸福

聽到娜B既回音XD

歐尼歐尼歐尼歐尼歐尼歐尼～～～～～～～～

完全唔知隻game係玩咩

櫻對鞋係中飯送

射箭

斷估係射箭game

完左應該直落走去玩番apex

射箭守城呀
呢隻好好玩

已經預計到呀櫻會比人改圖

同我想像中既game放送 差好遠
冇game 畫面既game v

得聲

去vr room玩差唔多啦

椰奶:姐姐 掉在地上的也要吃麼
櫻花:沒事的 因為是kura製作的所以沒事的
椰奶:這是要給誰的呢
櫻花:給椰奶
椰奶:姐姐

VR睇人好睇過睇game, 笑死

真

果然好無聊

Kura dance

通常盤生寫通常會賣幾錢?

想問gura丼食譜係點今晚自己一個食，想煮黎玩下

7日

個個都唔同

個精華好似係佢個隻醬油, 如果唔係咪好似普通親子丼咁

100差唔多?

痴線

咩對手？

黑店賣隻碟就250,咁如果內封大部分100既話就.....唔識講,但當然有咁既可能啦

應該要開返輯정.대.만 請IONE上去打機

唉

連登外d留言正常都會係咁

清純溝女高手度下隻手有幾大之後十指緊扣

有無人要bookmark

櫻桃小嘴

話咁快又比人起底 間vr room

我又要餵櫻食野

兩樣都要

反正最後都只會係睇櫻被人餵食野

ff下都唔得

好想睇個男人係咪dc比人罵緊

咁仲有嘅
咪櫻餵其他人食野囉

教埋晒d奇怪野

Nako坐咁後會唔會睇唔到黑板？

D
唔洗望到油狗個樣又望到nako

我要坐e

急問 我想坐讌附近 但有伏 點算
心急人上

傳野個陣

坐佢左邊 即係走廊

揀F

直接坐係油鑊上面

直路

一巴聲過去

你個野壞左呀

好似真係d係最喎我
成續一定插水 黑板都唔望得

你地入唔入到去睇replay?

坐G 可以唔使上堂

咦 電腦入唔到既電話先入到

入到

長遠啲咁諗 要升到上下一個年級再同班

補習老師 我可以

放學留低

有冇諗過aeh係最好
有4個圍住

999

蕊